老老實實，人地有安家費，你有無？

比你打贏黑社會又點？響大部份人眼中都係暴徒打暴徒，只會比政府藉口戒嚴，之後就可以歌無昇平慶七十大壽。

目標明明就係五大素求，拎住鐵通同黑社會血拼？未到元朗已經比 set block 嘅差佬週晒返差館。